[集思廣益] 女朋友生日 送咩好？

Handmade
現貨

一齊左一段時間，女朋友就生日 諗住俾驚喜佢

P.S. 之前暗示過想我整芝士蛋糕

各位巴絲中意收咩禮物

自己

bb

送你第一次

芝士蛋糕唔難，整過

送層樓

咁快

整幾大

夜晚流流長
實送到

我都想男朋友整蛋糕比我

6寸

買料100蚊內，0失敗，想知tg再講

口罩

十億

精

我試下先

暗示下

你搵day day cook食譜

買6寸模，打蛋器，牛油紙，同器皿，蛋糕盒

烘焙店買

如果暗示過，剩係整芝士蛋糕，好似唔係幾多驚喜喎

都要睇你女友有乜興趣架喎
For me
dysan 風筒
蛋糕/曲奇
switch
唱k神器
刻了兩個人樣的燈
耳環手飾都得 但男仔通常唔識揀

好 唔該晒

波鞋 化妝品 香水
實用性高 唔好送垃圾 例如Pandora